畢特：贊奴沙成長遠低於預期 原本能成為巨星的

《曼徹斯特晚報》報導，曼聯青訓主管畢特近日接受採訪時表示，他認為贊奴沙本該像傑斯一樣，成為一名巨星。

贊奴沙之前效力曼聯時身披的是傑斯留下的11號波衫，但他的發展並不如預期，經歷了兩次不太成功的租借（多蒙特和新特蘭）後，他最終在2017年夏天980萬英鎊的價格轉投皇家蘇斯達。

談及贊奴沙，畢特說道：「青訓球員並不是都會成長為巨星或是擁有偉大的職業生涯，但在17、18、19歲的年紀，他們需要得到正確的指導，我覺得贊奴沙原本可以成為一名巨星。」

「我記得傑斯執教曼聯時，我是他的助教，我們在聯賽中碰上了布魯斯執教的侯城，我們賽前跟布魯斯有過交流，我指向傑斯對布魯斯說：‘贊奴沙跟他一樣棒。’布魯斯說這不可能，但在賽後，布魯斯直接表示，贊奴沙是頂級、頂級的球員。」

「贊奴沙的成長不如預期是有些令人失望，他現在有了屬於自己的職業生涯，所以有些事情很難講。但我覺得贊奴沙如果有傑斯那樣的心勁的話，他原本能成為一位巨星的。」

今季至今，贊奴沙為皇家蘇斯達出場19次，攻入5球並有4次助攻入賬。

佢最勁個場 一球左腳一球右腳 救返曼聯

俾班獌迷害死

J仔

而家先25歲仲後生過連仔

但係連加特潛力仲高過贊仔

19場5G4A其實都唔係好差啫